JENNIE對D隊友冇連登仔講到咁差

▲BLACKPINK泰國籍成員Lisa是IG追蹤人數最多的南韓女星。（圖／翻攝自Lisa IG）

Lisa在Instagram追蹤人數短短7個月就突破1300萬人，高人氣可見一斑。不過美貌和實力兼具的她，近來卻被南韓網友攻擊，謾罵內容更是充滿種族歧視，像是「她上妝看起來像俄羅斯娃娃，案卸妝後就是一般泰國女人。」、「呵呵，韓國的化妝術真是太神奇了。」、「誰在乎她？她就是從泰國來賺錢的，根本不應該在這裡出現。」粉絲為保護Lisa，也發起串聯讓「RespectLisa」話題登上推特熱門趨勢

▲BLACKPINK成員感情非常好。（圖／翻攝自BLACKPINK IG）
日前BLACKPINK在Lisa的故鄉泰國曼谷舉辦演唱會，成員們似乎也看到了近來的惡意評論，成員Jennie在台上表示：「Lisa是一個強大、健康、積極向上的女孩，我想在Lisa的家鄉告訴每一位：她，由我們來守護！」霸氣宣言感動許多粉絲。

妮妮

你估個個僱主都好似羅允彤咁打鳩個工人姐姐咩

幾時屌jennie隊友
不嬲淨係屌jennie

G

驗眼.jpg

請珍惜Jennie

Lisa BB

最愛jennie

附送solo 狗唱版

咁娜璉閪好撚多

唉 , JISOO B

唔小心click咗入嚟睇埋啲低質g持Jennie po

Jisoo 好撚閪

以後改撐Jennie lu 🤙

jennie我老友黎我同佢幾熟佢份人幾nice對隊友幾好

又借啲意黑我娜 咩居心

但佢冇講錯